我真的哭過

說不上爲人兒嬉 只不過太喜歡你
臨别亦輕鬆得起 全靠奇技
你知道 尤其男人 不想痛哭牽連你
要再似往日時期 仍然淺笑 看着你

事實我也偷泣過 就像女方一樣無助
預備你也想怪罪我 無情不哭也是錯
對着前度大喊怎麽可

再鋒利既刀都會有生鏽既一日
再堅強既人都會有哭泣既一日